# mongo db



## BASE DE DATOS NO RELACIONAL

Una base de datos no relacional, también conocida como base de datos NoSQL (Not Only SQL), es un tipo de sistema de gestión de bases de datos diseñado para manejar y almacenar datos de manera flexible y escalable, sin seguir el modelo de tablas y relaciones de las bases de datos relacionales tradicionales. 


